[絲打入]其實被男方屌算係我地女方既付出

小妹平時同條仔間唔中一兩個星期做一兩次咁
平時有時我都唔想要
但佢都係咁話咩黎啦，你唔愛我啦咁樣
無計半推半就之下唯有由佢
講真一齊耐左一年有幾多次話真係好有feel大家都好想扑野
而唔係純粹男方想，我地應酬下你咁
平時班連登仔就係到話咩扑野女方有享受，咩扑野當付出係當自己係雞
完全講唔撚通
依加要扑野個個係你唔係我地

講真，樓主你如果想我打飛機，我真係會報警，等警察沒收你個Bra，我係認真，唔係講緊笑，你話我靚仔，好人，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對我條jj有幾大傷害？傳左出去我條j重洗用?條j重要咁長？你地班友可能就吞得好happy，我條jj分分中用唔到。jj有時好脆弱，我條jj有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你想我打飛機之前三思一下，唔好受啲av影響，呢度D人有野睇就唔會理下面感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長打飛機，做埋晒D損精不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係扯旗山黎，要搵你住邊報警就知，IP 都唔洗check

第一次睇

連登仔幾時學識對事不對人

大家理性討論

唔好咁講啦 你都開心格

重睇

又係你個臭西, 依加忙緊ASSO畢業定中學謝師宴,
定係ASSO仔謝師宴呀

對事不對人ok?

今次我畀60分！

無人理性討論？

如果你唔會高潮，凈係得痛苦同唔舒服，我咪當你付出lor

依加係你地要扑野wo

樓主唔識玩姐
識玩就享受架啦

咁係你男友令唔到你開心
call我

你比個屎眼我插下有冇成本?

咁你唔想扑咪拒絕人囉

男性想合理化自己呢個需求 當然要開口埋口都講到女人好爽 比佢地屌係我地榮幸

我覺得如果樓主條仔識營造下氣氛，做足前戲慢慢黎而唔係直接話做，咁樓主應該冇咁多怨言

無錯

屌慣左邊有咁多前戲呀

一時心軟之後當左理所當然